美國取消香港關係法，是不是利多於弊？

唔明

你明就唔會破產啦 廢柴

答案只有利，唔會有任何弊，題目沒有任何討論空間

你咁講只會傷害14億人既感情，呢條題目無任何討論空間

香港沒有住到14億人
講緊香港關係法 唔係中國關係法

你諗清楚啲先

操你媽B是不是搞港毒
是中国香港關係法

香港是支那不可分割的一部分

只是淘寶不包郵
支那對香港進岀口計入去外國而已

對於我呢D無產階級，肯定係有利無害

能夠斷中共國水路就得

又鬥黃

點睇

是